其實只要大部份士兵唔聽將軍支笛，個將軍就唔係將軍

香港啲高官只係一個Title，只要9成香港人認另一個政府做合法政府，林鄭就只係紙上特首

可惜個社會重存在一大班弱智le...你睇下班藍

晒氣
D藍絲唔係佢下屬都聽佢支笛

人地仲有3萬死士

香港啲基層AO EO唔聽高官支笛

啲庫務局嘅人停止向高官支薪

然後林鄭會話你地唔合法係叛亂

glad to know you're not asleep